[Win 10] 就算響Admin 權限下都無咗copy, delete files 嘅功能

各位Ching, 事源前日晚熄機時HD燈長著已覺唔妥. 結果尋日一入Windows打咗登入password之後就hang機, reboot完入到windows黑畫面, 再reboot先入到.

最後我發現宜家係delete, copy唔到files. 連內容都無埋. 已經係admin權限. 有無Ching知點攪?

等睇人叫轉用linux

點解唔試下mac

In UNIX, we trust.

死HDD

宜家d windows做某d野時明明係admin都話你無admin權限，都唔知佢想點

check過正常

Down咗個fast copy嘅software, backup哂有用嘅files去另一個drive, 再剷機重裝, 唯有係咁

Admin係指Administrator？
如果連Administrator都唔得嘅話你個系統已經收咗皮